新華社：中國可能最快明年舉辦世冠盃

《新華社》報導，阿里巴巴董事局主席馬雲與國際足協(FIFA)會長恩芬天奴會面，有份參與會面的阿里體育CEO張大鐘透露，有關會面是工作會談，長達一個多小時，「雙方聊得很嗨」，馬雲代表中國企業家，為國際足球提出很多新的想法。雙方的討論提及，世界冠軍球會盃最快明年可能落戶中國。

報導引述張大鐘表示，雙方在世冠盃等問題上深入交流，並就中國舉辦世冠盃指出「2019年和2020年很有可能，很有希望，但還是有很多程序要走」。他又說，國際足協也希望世冠盃在中國舉辦，將積極推進。而之前國際足協推動世冠盃改革擴軍，馬雲亦非常支持。

全武鬥！！！冇球星敢入國家隊......

國乜撚野家隊呀你老母

食屎啦

支那可以表演即場賄賂球証

（殘體慎入）

笑死,
其實依家中國出線決賽周都係五五波姐,可以取代南韓或者沙特,雖然只係取代佢哋做魚腩

其實世冠...個人覺得啟德開咗之後香港有得諗
好過搞亞運

中國話知佢啦

到時主辦國名額，落入香港隊定蝗國隊

咁梗係港超啦
可以對大洋洲冠軍

世界冠軍球會盃
國咩家隊 柒少陣啦

上面班盲炳

btw,世冠不嬲都無乜代表性,歐超盃冠軍9成都出二三線hea踢

鹿島鹿角對皇馬
皇馬係全陣